少壯不努力，讀u徒傷悲

細個英文好差，又無太努力去惡補英文
好彩考到個level 3，其實入到u根本係廢，又要讀補底又剩。
社會對於英文真係好重視
所以想請教各位fg最少50k，讀各神科既連登巴打
有無咩英文練習或者書係適合好似我得level3既人睇去惡補下考到個ielts 6.5都好

各位未考dse既真係要努力讀英文 考完dse入到u既各位都要繼續好好繼續進修英文

真係好後悔無出200%努力去讀英文

有無巴打可以指點迷津

如果你目標係ielts 6.5
不如直接操ielts paper

依家開始努力都未遲呀 唔好再怪以前嘅自己點解唔努力啦

我目標係想遲啲考到6.5以上 同埋英文整體提升 最少流利對答同埋惡補返啲grammar同writing skills

唔好補習 寧願上網睇多啲bbc新聞同美劇都唔好搵補習佬

grammar concept清唔清?
清完就上下reddit bbc 睇自己有興趣的野

試吓睇美劇/聽英文歌培養返對英文嘅興趣先
香港好多人都學得唔好 因為佢地學係因為覺得 要學 而唔係 想學

仲要記住一樣野
你係本土香港人 有香港accent 係好好好正常
唔係因為覺得自己講得難聽而唔敢講
有得講就講多啲

以前有睇bbc啲新聞文章 跟住又有補cs先有3

就係唔清 成日比人話連小學grammar都錯

我一講就會淆 好驚自己詞窮+錯grammar

ielts 6.5就算啦 根本唔係考你英文勁唔勁

唔好驚 睇吓劇聽歌搵啲感覺先
要睇字幕同歌詞啊記得

有咩劇好推介 係咪中英對照會好啲？

上Netflix 揀套自己有興趣
會好啲